大馬啤梨好撚煩 煩到唔想再睇晚報

但係佢個內容表現又真係好好睇 好矛盾

利申:非廣告